1. Začala jsem pracovat s počítačem když mi bylo 6 let. Bylo to ve škole, ale potom trenovala jsem to doma, to byli nějaký různy hry pro děti a taky zkusila jsem něco psat. 1. Ja nevím kdo jsem ja, protože něco na pocítaci umím, a něco vubec nemůžu udelat. Ja vždy mám takový problem, protože mám strach všechno rozbijt. 1. Na počítaci ja umím pracovat v Wordu a Excel ' u, ale nelibi se mi to. Používám ho v stahovaní hudby, napřiklad. Ale ještě jsem vždy musim něco vytisknout, upravovat, skenovat. Používám taky poštu, posilám maily, často čatuju a mám hodné kamarády s kteremí seznamíla jsem se jenom v internetu. 1. Ne, bohužel, neumím, protože nemužu představit život bez maminky s kterou bavim se jenom v internetu teďka, protože bydlím tady, a ona je dnes v Rusku.
